export const questions = 
[
    {
        id:1,
        question:"Birinci toyuq yoxsa yumurta yaranib?",
        answer1:"Toyuq",
        answer2:"Yumurta",
        answer3:"Xoruz",
        trueAnswer:"Toyuq",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:2,
        question:"JavaScript-i kim yaratib?",
        answer1:"Elo Musk",
        answer2:"Brendan Eyx",
        answer3:"Lary Page",
        trueAnswer:"Al Nassr FC",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:3,
        question:"Dunyanin en boyuk denizi hansidir?",
        answer1:"Flippin",
        answer2:"Sakit",
        answer3:"Hind",
        trueAnswer:"Flippin",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:4,
        question:"Xezer Denizdir yoxsa Gol",
        answer1:"Deniz",
        answer2:"Okean",
        answer3:"Gol",
        trueAnswer:"1999",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:5,
        question:"BMW necenci ilde yaranib?",
        answer1:"7 mart 1916",
        answer2:"11 mart 1916",
        answer3:"7 mart 1917",
        trueAnswer:"7 mart 1916",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:6,
        question:"Google kim yaratdi",
        answer1:"Larry Page",
        answer2:"Elon Musk",
        answer3:"Jeef Bezos",
        trueAnswer:"Larry Page",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:7,
        question:"Dunyanin en varli insani kimdir?",
        answer1:"Jeef Bezos",
        answer2:"Bill Gates",
        answer3:"Elon Musk",
        trueAnswer:"Elon Musk",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:8,
        question:"En Suretli sedan hansidir?",
        answer1:"CLS 63S AMG",
        answer2:"M5 F90 G-POWER",
        answer3:"AUDI RS7 MTM",
        trueAnswer:"M5 F90 G-POWER",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:9,
        question:"Azerbaycanin paytaxti hansidir?",
        answer1:"Gence",
        answer2:"Baki",
        answer3:"Qebele",
        trueAnswer:"Baki",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:10,
        question:"Ilk defe PC ne zaman yaranmiwdir",
        answer1:"1970",
        answer2:"1971",
        answer3:"1978",
        trueAnswer:"1970",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    }

]